戰狼臭蟲混合體（劉細良）

節錄

戰狼臭蟲混合體（劉細良）

侵粉「攻佔」國會，引起世界關注，因為美國憲政民主是全球自由世界楷模，西方國家領袖回應是批評特朗普及支持者，而一幫專制國家則趁機抽水，攻擊民主不是「好東西」。委內瑞拉總統馬杜羅在國營電視台發表向內閣訓話，攻擊民主之弊。伊朗國營電視台每分鐘都更新消息，強調特朗普煽動暴力。俄羅斯政府控制的新聞頻道Rossiya-24將電視畫面分割，一邊播放美國國會的混亂場面，另一邊展示俄羅斯東正教聖誕節歡樂的慶祝活動。但這些國家怎樣也比不上中國的戰狼們，以假新聞意圖抽乾水，華春瑩將這個場景與2019年香港衝入立法會的情況相提並論，並藉此嘲笑美國眾議院議長佩洛西的「美麗風景線」言論。《環球時報》胡錫進在自己微博上寫道：「這個時候中國人自然會想起佩洛西曾經讚揚香港示威者的暴力活動是『美麗的風景線』，請她別啞巴，也說說特朗普支持者攻擊國會屬於美麗到哪個級別的風景線吧。老胡就不替她總結了。」

可能兩人實在太興奮，用上了內地流傳的假新聞，佩洛西所說的「美麗風景線」並非指香港的抗議活動或衝入立法會。這句說話的而且確出自佩洛西之口，2019年六四30周年，美國國會CECC舉行聽證會，結束前民主黨眾議員Jim McGovern拿出一張香港人在維園燭光晚會畫面對佩洛西說：「我就是想告訴您，在您剛剛說話的時候，有人給了我一張香港維多利亞廣場燭光守夜的照片，在那裏，成千上萬的人為紀念在天安門廣場和中國其他地方失去生命的人舉行燭光守夜。在我們說話的時候，這件事正在發生。」佩洛西回應說：「謝謝你展示香港正在發生的事情的圖片，因為這是中國唯一可以說話的地方。這是一個值得紀念的美麗風景。」扭曲丶竄改佩洛西言論的行為，其實也是行使語言暴力的暴徒行為。

民主及多元政治具糾錯機制

獨裁國家為人民洗腦，方法。。。。。。一。。

大家只要看看香港，林鄭月娥逆民意修例導致掀然風波，但政治制度根本沒。。。。。。。。

戰狼就是口出惡言，而幸災樂禍，「。。。。。。。。

劉細良

時事評論員

細良，你班大愛蚑搵食左膠，尤其移左民個乍民煮回西，咪正正係呢30年有份養大呢隻賤狼囉！！！

難聽講句 美共獨裁過中國
我做返中國人算了 thx

劉細良太平紳士團隊偽造訪問是否暴徒行為